今個禮拜就快做爸爸媽媽既你請入

老老實實：
你地係咪6月9號個日一齊訓過覺？

係既話⋯⋯
我要先多謝你一齊同我地行到今日。

你可能已經淡出手足圈
亦可能已經無左當日個份熱情
但係離個一日，已經有9個月
正常來講，9個月足以孕育一個新既生命
但對於孕育民主自由既香港而言，或言之過早

重要既係
你想俾一個點既香港俾佢？
你想佢聽到點樣既香港歷史？
你想傳承乜野既回憶俾佢？

所以各位手足，
有你呢9個月以來、以及以後既努力
絕對唔會令新既生命承受獨裁政權既荼毒

6月9日既種子
呢一兩日應該會開花
而跟住既「結果」，由你話事

你點會無啦啦意識到呢啲嘢...
正常都唔會諗

佢就係6月9日嘅種子

準喎